今日股市咁升法，係咪商家支持修例？

+500點